有冇發現好多人睇完標題就唔係好睇內文

琴晚唔小心同fd做左 大家覺得點算
琴晚有個幾fd既男仔fd失戀 佢幾令仔 跟住叫我上佢屋企飲酒傾計 我地vodka,rum,啤酒,茅台 二鍋頭 清熱酷 jully sandy 春藥 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然間佢係背後一野攬住我話 其實我鍾意你好耐 我果時唔識比反應佢 然後佢問我可唔可以錫佢一淡
我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入佢房 一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都射左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 大家覺得應該點算?

正評: 支持唔捐血
負評:支持阿仙奴

今日電話夠唔夠電

其實係
依家連登仔或者香港人對睇post有幾厭惡,唔好話追post,連個post頭都好似懶撚睇到咁
係咪想連仔出voice mail功能呀

15% 不過都夠用

晚餐食乜好

個人推海南雞 between 冇錢食飯

推上吹水台先

我呀妹好似比人搞大左個肚

咁咪好囉 有個兒甥玩下

任生架喎

其實佢仲有可能係處黎 個屎眼係
處女生仔？

其實我想問，邊到整部ip6s既moon平？

我知，但係西貢果間好食好多囉
西班牙文好重要

我放左個...

屁

下 但係我食開下架喎

又爆moon 下次小心啲

點解唔試下入佢中路？

come on james

支持唔捐血